有冇絲打好鍾𥄫靚女

出街見到靚女一定係咁偷望
望晒佢全身 佢個樣 身材 妝容 衣著
IG又follow一堆女神 絕對唔會比男人少

痴線 點解可以咁正
比起靚仔我更加想𥄫靚女

利申 唔係les

會follow幾個
Follow一堆既話 每次一見到就會好自卑

咩名

同我中意既靚女好似
我ig都係fol好多靚女

雞

咁又點？好威？

睇見都賞心悅目 仲要中學讀女校 差啲以為自己會鍾意女仔 但性取向都係男仔

所以鍾意照鏡

ig plz

我！！！
會save埋圖
但我真係唔係les
靚女真係好高觀賞度！！！！！！
靚仔我通常stalk開一兩個
靚女真係無限個

我唔係鐘意女仔
同同性拍拖我會接受唔到

但望就真係超鐘意望
望到叫男友評埋，分析五官
靚女真係藝術品黎！！

唔會妒忌？
絲打係咪好樣衰？

摩牙

啲女好撚proud of自己都有j女架
唔撚明有咩好j
搞到成個男權撚咁

咩叫有咩好j
咩叫proud of
事實上男人真係無幾個靚
女人一化妝可以靚到爆

大把女鍾意識靚女 痴靚女
因為靚嘢望落舒服又乾淨

女人嘅世界無異性戀？！研究：女人唔係同性戀就係雙性戀|

有無絲打睇過篇研究？但我對同性靚女既愛無肉體，得想付出既愛，咁算唔算les？

出街會𥄫女
但冇follow 好多女
以前多
而家覺得啲樣個style好似

所以follow 一啲港女、泰妹同日本妹
但冇follow好多女

真
就算我係巴都鍾意望靚女

仲有冇靚女ig介紹
我post 個幾個係

唔係
睇下有冇同路人啫

有冇介紹

唔益其他人！
好想再fol多啲睇靚女好開心！

中意係街度𥄫女
尤其大波妹

一樣 有排睇黑男見到啲女主角好靚仲會去follow